唔想齋儲錢 又玩不起股票

想短期投資 預五位數
玩不起股票 有諗過買儲蓄保
但下一年收入未必咁穩定 所以冇買
比特幣又遲左 開戶口又唔識 （聽人講好麻煩）
投資金銀又係長期多
有冇人可以教下我點做

all in 1137

買reits收息

短期投資但玩唔起股票
賭波賭馬囉

Mark six

期指

Alll in 700

五位數點會唔夠玩股票啊, 好多股票一手都係幾千蚊

就算你驚死,買內銀一手都係幾千

同埋你資本咁少, 最好就打工賺下本金先, 買幾手內銀長揸唔駛點理

玩bitcoin

過多兩個月炒iPhone

同埋我唔知你個短期投資係有幾短

三個月定半年 投資本身就係睇長線, 如果你短期投資只係三個月果d叫投機

儲蓄保都講得出口

睇多啲書 開托下投資視野先 識多幾樣投資工具再決定

求其買下牛熊證咪算

就係諗住 攞你哋意見先再去研究

牛熊

供股or馬會

買毫股同仙股咪得

利申:乜都唔識

做下外幣定期
外幣掛勾
股票掛勾
息口高唔少

All in 700，同香港樓一樣，只升不跌必賺

如果你想要d穩陣d嘅 可以加我telegram傾下

唔玩美股？可以一股股咁買

想學野
點入手

去美股post問啦

買期指玩下 萬零蚊夠玩
恆指1點賺10蚊 100點就1000蚊 買升買跌都得